其實你地推行動post係冇用

熱門個個都話係行動post
結果入到去得時間 地點 冇啦
跟住個個淨係識得推 推 推 點解冇人 輸啦

其實你地認真討論 個post自然會上熱門 唔洗為上而上
行動post係指 戰略討論呀

所見略同